急問,依加pccw裝寬頻既modem仲係咪8045?

聽講呢個好撚多伏,最近裝答下 thanks

8045Q係包埋router嫁喎
所以唔係

8045Q都係伏黎
btw樓主你揀plan果陣唔要wifi咪得囉
8045系列 係有wifi功能
無wifi就8040/863
不過就算俾8045你，你唔用佢wifi , 當modem咁用其實係無嘢，要用wifi就自己買router駁落去

我個plan冇寫包wifi
係咪唔會比果個modem 我？
500mb 用咩router 好？ 400 尺
Budget3-400$

俾多一兩舊買asus 58u

通常唔會
就算會
你都係行lan 冇影響
睇你想點用
耐用咪asus ac58u
粗用既tplinkc5咪算😂

買左r6220 $399

咁就得啦 最緊要你睇岩姐
400尺就祝你好運

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks